徐飛鴻老婆會唔會喺床上面痾屎痾尿

睇情況

我屌到佢失禁

打完佢再喺床痾屎

前定後？

現實: 你比人插屎眼到失禁

家暴

樓主係張床流口水

真..我平時會瞓到流哂口水

唔好誤會你流口水係因為你弱智

平機會見

瀨屎鴻米25

我們最接近的時候，我跟她(電視)之間的距離只有幾百公分，1個小時之後，我原諒了這個女人。

真係真好難嬲得落

當日她哭了

識野，我刀好中意

唐仔會

夢中豬?